借咗免入息審查loan

資助金會唔會少咗？

STUDENT??

yes

唔係分開兩個申請？

好似仲要佢工作證明、公司地址、地址證明、呢3個月嘅糧單同埋佢身分證

係 想問下有無人試過 會唔會批少啲助學金？

點解無啦啦會少左

未試過唔知 想問下

唔明你問咩😂係冇任何前設下點解會少咗

記得GRANT同NON MEAN係分開睇, 因為NON MEAN係咩都唔鬼理, 求其搵到見證人同理償人( 即係你老豆老母加你自己)就夠
GRANT就底褲都報查撚哂家宅但都冇話會睇NON MEAN LOAN, 不過正常唔係MEAN完唔批先去申請NON MEAN咩?
記得有格TICK話如果唔GRANT咁俾MEAN/NON MEAN LOAN你會唔會要

日日咁催佢 佢就會快啲搞架啦

唔想搞了 好複雜

做咩唔搵老豆老母做見證人同擔保人

可以兩樣拎曬？ 同grant

佢地唔贊成借錢

學費助學金+non means 最高等同全年總學費

full grant 就冇得借non means

50%grant就可以透過non means借埋嗰50%

糧單要足最近三個月

公司地址未必顯示到糧單上面，彌償人住址同身分證都要比埋

少一樣都唔得

咩父母嚟。。 自己個仔借錢讀書都唔幫。。。

好父母來的 一早幫我交晒學費
只係想借錢投資下

當我冇講過